今年死左好多名人 同03年個勢好似😰

enn/..

樓爆

樓價。。。

巴打Trump 話會輸

無可能

羅文 梅艷芳 張國榮 林振強

多啲高官

03係沙士，你想講股市樓市可反映疫症爆發？

03年死果D戲子黎姐,講到咁大件事

又係有巴士意外死20人左右

03樓急升喎

今年年頭大埔...

03見底